[有圖] 右閘牙樂被爆後截圖

岩先又跌左野